【文宣】新移民只係逃離家園既叛徒, 佢地既祖家係中國其中既一個省

佢地談唔上保衛家園, 因為佢地逃離中國, 逃離家鄉, 而唔係建設家園, 當佢地搵到有更好國家時, 佢地只會再一次變成新移民